有冇股民準備占中？

叫金仔核平美帝啦

都跌撚到仆街，唔差在